希望更多香港人可以醒覺，唔好再偏重於國際幫助

首先，國際戰線依然要繼續做野，呢個係基於香港[暫時仲係]國際城市

之不過，我屌你老母個臭閪，琴晚中大嘅情況根本已經可以同六四事件畫上等號，當年六四發生後緊隨而來嘅已經係世界聯合對中國制裁，今日呢？我屌你老母歐盟英國仲係到呼籲雙方都要冷靜！？
知唔知點解個分別咁撚大？因為今日嘅中國已經唔係1989年嗰個冇乜牙力嘅中國呀，雖然中國經濟都開始唔掂，但佢始終暫時都仲可以泵到些少奶水俾班歐洲佬，佢理撚得你赤納粹入侵乜柒呢啲對佢地黎講係唔會咁快發生嘅事(相對香港)，而家呢刻有奶水佢地幾大都啜咗先

萬幸嘅係，仲有美國仲係唔撚驚中國，但好明顯中國勢力都對佢地入侵咗唔少

所以唔該，所有人同我調整心態，國際戰線永遠都只可以作為最後堡壘，真正可以全力依靠嘅，只有香港人自己！

光復香港，時代革命

推

其實好多個concept錯左 我地贏左 仲駛咩要人權法? 抗爭畏首畏尾真係死得喇

咪就係，本末倒置。

握

記住外國最多打support始終要香港人做噃坦

國際線都重要
唔好吹風話唔理

對家都冇底線，點解要劃底線比自己？

嘢照做，唔依賴姐

邊有話唔理，一開頭已經話國際戰線要繼續做野啦，我係叫大家唔好太過依賴咋

可能你身邊好少呢類人，我公司就有好多個啲乜撚都想靠美國幫拖嘅人，白宮聯署簽幾個名竹覺得做咗野，見到人權法有少少起色就覺得就快贏，因為香港仲有好多自私嘅淺黃唔撚想自己落場戰鬥就有得贏，呢種心態係會累撚死香港

冇錯一定要keep住做，但心態上勿依賴

問題係港共背後仲有中共，所以我哋必須借助外力

所以唔係完全放棄，主力係香港人自己，國際打輔助

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。